2021 Edu taught master

見唔到有Edu taught master post 所以開咗
報咗既大家有interview/offer未呢

另外有冇MA Tesol過來人可以分享下interview內容
小妹啱啱收到interview

搭單問，有無人讀過MA in STEM

報咗 edu second low

12月嗰陣zoom in咗MAMP
In得嗰一陣 過多一星期就收offer
希望報到master嗰個資助 可以慳返好多錢

如果我有offer都想報 差好遠

可能我早有offer
3月尾已經叫我交cv同1000字內proposal去申請
其實edu嘅master係咪普遍都無咩local讀?
上網想搵資料都係得d大陸網有

想問Edu出黎可以搵Meh工？

err pgde出嚟咪老師囉 起薪三萬八

教中學起薪有咁多？！

我都報左但唔知幾時先出offer

我個科要7/8月先知有冇得申請個資助

有冇人報左speech 請問出左offer未

收到educational counseling interview，有冇人收到MEd offer或者interview

冇乜點見人報教大TPG 會唔會好多大陸人架

同問

Med offer 新年前收到

有冇in定直接出offer

直接出，大概申請完4,5日出

Ohhh 介唔介意講埋pt 定 ft 同埋你有冇accept

pt，冇accept到，等其他u

咁快
網上申請完4-5日後就直接出offer？

我本身仲諗住新年假期後先check email
點知一打開發覺過年前好早已有offer ,仲要我28號交錢

咩major，係咪中文？
介唔介意講下你咩background

我都啱啱收Med ft offer了

教大開咗個新course
MA Leading experiential learning activity
有冇白老鼠想讀